俄羅斯2月20起宣布禁止港澳中國人進入

最新消息：俄羅斯宣佈由2月20日起暫時禁止所有香港、澳門、中國公民以工作、個人理由、教育或旅遊為目的進入俄羅斯。

Source: 俄羅斯駐香港總領事館 Russian Consulate General in Hong Kong

係fb睇

多謝林鄭
支持攬炒

幾時到日本封香港

報左2月14日跟團，今日離開莫斯科去阿拉木圖

嘩

冇得屌高汁俄妹

港豬共享支那人榮耀

以色列宣布禁止曾到訪港澳星泰的旅客入境

唔封台灣

正呀
攬炒之母

點解唔禁埋日本同新加坡

去都應該俾俄仔打鑊

支那人就係賤

Ура!

口交部呢

俄羅斯支持台獨，維尼點睇

維尼